召集所有救護員巴

你地真係好正，加撚油阿

有冇單身救護員哥哥比我識

我想考丫，但未出post

考完收我做兵，好嘛？